咁多位巴打，請問荃灣或者旺角邊間電話鋪整電話最安全？

是咁的，我阿姨佢部iPhone 6s Plus唔知電池問題定係點開唔到機，跟住去啲唔知咩電話鋪檢查部機， 間鋪頭幫佢拆咗部機之後話電池壞咗，但係啲鋪頭又唔幫佢合番部機，所以我想問吓咁多位巴打荃灣或者旺角邊間電話鋪整手機最安全？